Siguiendo la estructura propuesta en el proyecto de ejemplo, y con la documentación existente acerca de Google App Engine, Objectify, AngularJS etc.
implementar una aplicación para gestionar una librería.

La aplicación dispondrá del modelo de datos necesario para almacenar libros, cada uno de los cuales tendrá:
- ID (autogenerado en datastore)
- Nombre
- Autor
- Año de publicación
- Género

Dispondrá de una pantalla inicial donde:
- Se mostrarán los libros existentes, en forma de tabla, mostrando únicamente Nombre y Autor.
- El listado se ordenará alfabéticamente por nombre del autor
- Existirá un formulario para añadir un nuevo libro
- Existirá una opción para eliminar un libro

Existirá otra pantalla de detalle de un libro, que muestre toda su información.

Tareas:
------

1. Definir el modelo de datos para persistir esta información en el datastore
2. Definir la capa de acceso a datos que permita realizar las operaciones básicas, incluyendo la recuperación
   del listado de libros de manera ordenada
3. Definir los servicios REST necesarios
4. Implementar pantalla de listado de libros, junto con las funciones adicionales detalladas
5. Implementar pantalla de detalle de libro

6. Para finalizar, desplegar la aplicación en Google, creando una nueva aplicación de Google App Engine (son gratuitas)

Entregables:
-----------
1. Subir proyecto finalizado a un repositorio Git público (como Github), y compartirnos la URL del repositorio
2. Los servicios REST deben estar correctamente documentados y deben poder ser utilizados desde Swagger (en local)
3. Indicarnos el nombre de la aplicación Google App Engine donde se encuentra desplegada la aplicación
